$ID:

Description
-----------
Модула е предназначен за предоставяне на достъп до защитени страници след
извършване на плащане с смс. Работи с услугата "Проверка на код" на http://mobio.bg.


Модула назначава предварително създадена роля с разрешен достъп за преглед на
определен вид страници на потребител, въвел правилен код. Модула поддържа
натрупване на количество време. Работи при инсталиран и настроен модул
Role expire. В него се задават количество дни, за които е валидна определена роля.
Sms Mobio добавя по толкова дни към валидността на вече назначена за потребител
роля, колкото са зададени в Role expire. След изтичане на времето на валидност
за роля, назначена на потребител, след изпълнение на cron, ролята на потребителя
се отнема. Честотата на изпълнение на cron определа максималното време, с което
може да е превишено времето на назначена на потребител роля.

Всеки допълнителен модул, с който могат да се ограничават правата за достъп до
съдържание е подходящ за работа в тази схема. Същото важи и за полета на CCK,
когато е включен Content Permissions от CCK. Наложително е да се конфигурират
правата за създадените полета, когато Content Permissions се включи.